Fate/Grand Order 單抽好定十抽好？

一直都用係十抽，但凜嗰次pick up終極爆鳩死 ，所以一直係到冧其實單抽博奇蹟會唔會好啲？

前排睇日本班課長直播抽，個個都單抽